[IOS/AN] 真三國無雙・斬 (37) 冇名將又棄驚 有名將都棄驚

IOS :

AN :

Q&A 睇左先好問

1) 洗唔洗刷首抽 ?
刷首抽game 唔刷就開局又唔課金會好辛苦

問: 如何刷首抽 :
答: AN機同IOS機都1樣 , 沒分別
先預備大量GMAIL (點樣大量申請自己諗啦 , 有電話認證限制)
做完教學記得去收信 , 會多幾抽
然後去 右上去設定 -> 資訊 ->綁定GMAIL->然後登出->再用遊客登入
(佢有個制係刪除帳號有冇用 ? 答你係無用既 , 一定要綁定登出先刷到) BY NEAR

2) 點先可以開局 ?
首先要知咩係啱屬 : 卡片背後會有顏色 , 金底即代表岩屬 , 能力值亦會係該角色中最高
自行參考下圖 , 紅框代表錯屬 , 黃框內代表岩屬

吳國 火屬
魏國 水屬
蜀國 木屬
他國 火屬
另外亦有武將 唔啱屬都會勁過其他武將啱屬 如各名將 王元姬 呂玲綺
可參考

(僅作數值比較 參考下好 技能 攻速等亦需考慮)

不過除非你有極限耐性 , 否則唔好追5星6星好局
只要4星2-3隻啱屬性就可以開局 , 因為到最後都可以升上6星
只係前期會辛苦小小 當然搵D有得刷技就最好
包括 周泰 太史慈 董卓等
關卡掉落可參考

3) 佢地話幫角色升技 , 係點升技
答: 只要食番自己相同既角色就可以升技 , 例如呂布食呂布 (不過建議金底先好食其他) 升既技能點 = 肥料星數
金食金 金食銀 都可以 , 部份角色可以刷主線掉落
最好將肥料升到3星先食 比較慳錢 亦會+3技能等級

另外 用相同武將升星的話 會有額外技能點
4星升5星 = 4+2 , 5星升6星 = 5+3
升星時會以下一星級技能上限計數 即使滿左技都可以食左先
(5星武將技能上限10lv , 6星武將技能上限12lv)

4) 點樣由4星上5星 , 5星上6星
答: 只要將要升星既角色升到滿等 , 食其他同星種角色(不需要1樣) , 被食角色不需滿等
4星上5星要4隻4星肥料 , 5星上6星要 5隻5星肥料

5) 打到第幾關先會儲到3000元寶10抽 ?
玩到你卡關都唔會有 一係等拎登入獎勵 一係課金
(十連嘅話我係打到4-3 登入第4日會送元寶 咁就應該夠)BY 潛水會員

6) 卡關點算
1. 搵好友手動打 試多幾次
2. 刷關升可以幫角色升星 , 升技 , 刷武器合成等等 , 打番前面既關卡 , 最好刷番你有既角色去升技

刷角及其他關卡資料，可以睇呢兩個(呢兩條LINK我未搵到邊個整，知道既話返我知THX)

以上資料由巴打Near及及時行落巴打提供

各位巴打唔好再認錯孫權係呂布呀 ! 2隻好似樣(BY Near)

秒經必睇
1. 升左lv先買成長禮包 拎唔拎得番之前個啲&nbsp;
拎得番 可以一次過幾連10抽

2. 唔啱屬既5-6星練唔練好
有愛可練 無愛可食

3. 入坑前請三思 (不再補圖，因為冇人再敢抽)

4. 有用資料(轉巴哈)

5. 修羅5-8擊破木桶成就
一開始係下面 唔好開自動行

6. 估計只有三星通關先會掉武將
有試過唔係既巴打請糾正

名將list及解說
水:曹操 許褚 司馬懿 王元姬
木:諸葛亮 關羽 張飛 黃忠
火:呂布 孫策 大喬

抽中岩屬=名將&nbsp;
名將入手只可用元寶抽 (<1%)

抽中銀底
能力都會好過部份金底3/4*
不過好難升技 所以唔建議新手養

btw 602=呂布個女
(屌講左10尻幾次真係唔好再問，呢句生化吉兒講既)

by中大貓奴

銀底名將數值係同4星金底將1樣
所以只計數值既話
金底名將>銀底名將=金底4星將>金底3星將

by波追人

玉抽最勁可以抽到啱屬 3 星武將，例如周泰咁
滿技都好撚好打架。

by問學人

裝備升級

關於裝備滿等花費（按上面條link 做標準）：

2星+20（3060 exp)（1件@$200）:
1: 11個1星 x $200=$2200
2: 5個1星+20（@$500）x$200 = $2900
所以要2星滿等（+20）齋食1星就得。

3星+20（4975 exp) (1件@400）
1: 4個2星+20（@$2200) x $400 = $10400
2: (8個2星 + 1個1星） x $400 = $3600
3: (4個3星 + 2個2星 + 1個1星）x $400 = $2800

4星+20（7600 exp) (1件@800）
1: 13個2星 x $800 = $10400
2: (7個3星 + 1個2星) x $800 = $6400
3: 5個4星 x $800 = $4000

5星+20 (24090 exp) (1件@1600)
1: (40個2星 + 1個1星) x $1600 = $65600
2: (24個3星 + 1個1星) x $1600 = $40000
3: (16個4星 + 1個1星) x $1600 = $27200

ps. 上面個表無6星所以無計，
但由此可見，食空等星既裝係會抵屌好多
比各位巴打參考下，有錯請指出

by生命裡那女孩

我POST埋個活動內容 再問真係唔屌唔得
係必中金底名將
⏰5/5(五) 11:45 ~ 5/7(日) 11:45⏰
🎁原始5星武將招募令X1🎁

pish+lm

香香留名

lm

LM

有冇新野玩
我中諸葛但冇動力升
Btw 火廢老唔係幾好玩

原本打算棄 點知

呢一個月內唔中金關銀屏/602專武 棄驚

又要出動

呢一個月內唔中金關銀屏/金黃元姬/602專武 棄驚

你就發現其實好多人唔會睇頭一頁

中左火呂布

屌你老母中名將 賣AC啦仲諗

又要準備...

之前開左３０幾個ＡＣ。。。

真係擺第一頁都冇用

好難玉抽香香升技呀

逐個開黎抽 我都抽左十幾個

如果玩左咁上下真係無咩心機重玩

重玩? 不了

「今天抽到5星火呂布，真的一點都沒啥好高興的！！！！！
技能CD久到一個極限22秒.25秒.31秒.43秒，三圍高有個屁用！
人家放兩輪技能了破小強還在CD！！！
要你何用？！！！！」

FB見到 條友擺明唔識用!

結果係４－５隻伊巴，其他２－３隻，一隻關羽

睇番反而冇大橋

我身邊d fd 子中孫策，司馬懿，諸葛亮
我就中呂布

玩呂布 定銀框關羽好？

大橋係原4嚟 只不過有原5體質咁解
好似係

關羽有肥就練左先
between有無肥豬技能%同用後感

個server廢撚到

收雙名將ac

首期有望

留明

今晚主ac夠28日 等我好消息

終於刷到50lv

軍團冇5LV武卷

D傷真係好高 一鎚一隻
但攻速真係好慢

中哂兩父女

抽到名將冇肥其實都幾頭痛

隻關公點肥呀

老實咁講 活動之後多人玩下..

PVP D ON9係到玩兜圈

一定多左人比個238成長

啱啱中咗夠唔夠錢比首期？

大家做野

呂布先夠

又爆一個 癲

過左個活動應該靜番

開個價

我出50萬

夠比首期 但救唔到你老母

比你老母我破處

中許褚

終於唔洗再屌傻尻

上面岩岩有一個

我屌你老母呀
仆街
到底你個腦去撚左邊呀？
你老母知唔知你咁樣呀
On9仔

屌左成朝

比起黃忠關羽司馬諸葛
孫策勁咩
利申中左

我平時唔係咁樣

唔開心左成日

留名

2000玉得1隻司馬肥料

skip再唔撚理

垃圾 食左佢啦呂布最勁

其他啲一， 兩星點處置

個個都有諸國亮

火敏第1?

Yes

勁？玩圖鹽好似好廢

孫策好似好難升技
利申一隻都未出過

繼續升孫尚香

易過肥豬啦

中左關戰神，之前仲有抽中專武
今鋪fat fat

無用就食曬佢

只要大家keep住唔課 一定有更多正野送 忍住呀

影張相黎睇下

等死肥豬up再課抽肥

升好左就扑死晒你地

升好咗一個60LV AC真係好難再有動力課金

玩新AC

啱呀除非出隻最愛

想問下曹操係pvp定推圖勁

岩岩個分身抽到602+5星專武
但隻名將係許豬

原來個POST開左去吹水台

玩左咁耐都未有602

肥豬

唔怪得之後係apps台搵唔返....

我試過一次之後唔想再試

SOR 開緊工開POST 見到老細行緊過黎 冇留意開錯區

武/裝最高戰砌法
3屬：血，攻，暴
玉石：全防/抗暴

第二次十抽全垃圾

新AC上路!
呂布成長日記!
依家課38+238

專武不歸路

其實大家唔洗屌
啲人無追post咪由佢地講
當炒熱個場
要屌都屌啲唔識字又專登哂命以為得自己中個啲

咁睇唔開

有人話血廢

笑了

識貨

未課之前

升埋董卓啦

4肥

有冇巴打研究開隊長技
我無聊㩒黎睇
王異孫權周瑜隊長技都幾特別
仲有啲兩行都加攻擊力加爆擊
或者兩行都加唔一樣嘅屬性
有冇話咩組合係特別勁

一條血屬比嘅戰力高過一條防/抗

董卓唔係咁用的

就係見有4肥先玩 如果唔係真係睬佢都傻
BTW 希望有朝一日布仔會BUFF

而1粒防/抗 比嘅戰力高過 1粒血 好多

肥董用來打木頭車的

認真一問D星數得2係咪可以剩係完成翻果個都有3星

新手一問 追左小小post

認真 岩岩個五星卷抽中呂布係唔係真係廢角黎

唔值升 ？

我依家重玩 用緊佢

俾布仔用既武器

上面咪有巴打課38+238囉咁都未明?

襯有得刷快啲刷

布仔課左38+238
即刻十一連
竟然冇布仔肥料
好彩都有周瑜肥

有香香仲唔夠

中左肥豬無人理

機已爆

冇皇叔棄驚

放雙名將acc 關羽+諸葛亮
Tg我@dk3451

話左讀心

三件送既五星裝 全部都係銅!
我有預感 前面會係一條好難行既路
布仔 加油!

想棄

小強育成日記

求巴打支持我
ID: 早妃
NEAR巴 我準備申請公會!

布仔個樣幾興奮

我都好興奮

中咗司馬, 有無巴打講下實唔實用

PVP好似唔係幾好

明白 咁我都練下先

其實覺得名將冇咩pvp係打得咁

要揸緊佢會BUFF既信念!

個ac玩左幾個禮拜啦 冇得刷
但連金602 都未有 得金趙雲周泰平嗯角用住先
抽到呂布終於有目標

布仔近照

升住先啦唔理啦

新手上路 5星張飛是否廢角

隻game等於廢版嘅console 無双
你地咁有心機玩嘅
仲要課金

因為多嘢玩過無雙

YES

送個張5*卷中

認真一問
依家ac：6星銀關羽 5星金602爆技 5星金王元姬0技
銀呂布 銀張飛

王元姬好似唔多好用
好想要趙雲但抽唔到
對關羽情有獨中

好唔好re隻金關羽黎玩

跪求解答

棄驚

唉 我都屌到冇氣
屌...你...老...母...

我真係屌佢都廢尻事

sor 前排棄左 啱啱玩返

你咪開多個分身j下

屌柒你老母個生滋甩毛爛臭化閪仆街冚家產

棄左都可以睇下第一頁

終於課左 關羽齊哂有突 王元差1 課完個人好似好頹咁

我唔屌了 快沒氣了

布仔第二個十連
有皇叔有火廢老!

而家隻game咁豪既 送金名將

重有孫策添

仲有隻豬

我淨係要布仔肥料

其實係知必中名將 但可能人哋係想share下抽到咩都要屌
真心唔明

成牌都無肥豬吖嘛

好，我就食撚左你

憑語氣睇得出佢唔知有活動

仲有呂布座下第一策士陳宮

確定

屌你, 中司馬義咋

我都覺 人地唔係咁留意FB PAGE活動
有時覺得你地屌黎屌去仲煩

見到有巴打加左我布仔好友 好滾動
繼續求好友
ID: 早妃

6星左隻金602，但好隻無想象中咁勁
用返張遼仲順手

大佬呀，冇留意FB Page都睇下comment先po出黎得唔得呀，又唔係一開頭就屌鳩班傻鳩，係講撚左無數次，班撚樣仲係咁po先忍唔住屌炸

各位 我駛唔駛重開POST
依個POST去左吹水台

快d比我抽中多幾隻廢老肥料

都屌左3個POST

當每頁都有人以為自己好撚好彩

唔洗 依家快手推爆佢

唯有貼多D布仔既圖

加左喇 id:Cokcok

頭先App台見唔到有post要search先有

對唔住 開POST果陣老細行緊過黎
冇CHECK清楚就開左

笑下咪算

竹戈個分身都抽到啦 係時候呂呂呂

齊齊呂呂呂

呂布係垃圾
狗也不屌

掛唔得App台揾唔到

開個模擬器咪得

玩隻GAME玩得耐 覺得有D無聊
想向高難度挑戰

軍團無五星卷買。。。決定掃中包算
等聽日雙倍經用

等多日

一於聽日用晒D包佢

hold剩7千功勳

中

出

2個鐘都好過無
順手升廢老 爽皮。。

望到FB page堆人講攻略，真心笑左出嚟 一隻6星已經夠攻陷成隻驚

3000玉石

300抽

唔知

會中幾多肥呢

推post mode

大家好 我叫小周哥

布仔第三次十連!

我本來有百幾個大包，本來以為夠用有凸，點知今日刷到得返一個

我叫小霸王

fb見人課五皮都冇名將

抵

百幾個大包....
molamola你聽日點算

慘絕人寰
但有布仔肥料 可以上六星

應該台幣d人係咁po名將笑佢，但明明係今日送果抽

專武招技

誰的老母 性感很多人call

屌中咗5星金黃忠

今日你打哂啦

有2500元寶 儲唔儲3000 抽十隻將好

徐庶

親有UP博隻返黎啦

儲啦 你唔食隻肥豬都要食野架

係咪死左server

你的

我衝緊主線

放棄
布仔真係屌你老母

有無軍團收人

我會繼續堅持

玩左兩場

放雙名將acc (雙關羽)
為7 星做好準備

很慢但很持久

唔玩了?

okk

由返工到收工都刷緊，呢幾日仲要無斷，好順暢 唔想比元寶買

唔知邊隻勁，跟住個表升人
救教

睇完場戲番黎
心情都仲未平伏

唔洗呀

兩隻都今日抽

我決定玩布仔黎淡忘雙廢老之痛

王元acc 諗緊課唔課埋38238
同你拍住上
豐乳同露

齊齊上

見有5星抽down返

王元g

孫策/關羽
另1隻水用邊隻好？

多左好多冇見過既名

有無人用曹操 有布仔專武都唔俾我中

我前日都係
但係之後食左屎

10連抽啦

咁都認得

有無團可以入

抽到諸葛 好唔好用 我覺得D技麻麻 求屌醒

積積埋埋十幾二十把
我依家唔夠膽刷4-5
完全冇肥料餵佢

屌我忍唔住笑左

出奇地中咗關二哥

食埋5*咪得 反正會刷得返 我之前留20 宜家留10把

我想問孫策勁唔勁
好多602同司馬肥，比隻孫策我
利申有爬文

哇屌你點做到架

屌你老母...係咁彈野出黎叫我課金,真係好煩

升緊

中左金呂布 放一萬蚊

咁抵 想要

安慰我雙關之痛
比肥豬用

見到你句野笑撚左出聲

哇, 好撚勁

見係巴打 九千九成交

屌你老母同我鬥多關二哥？
我成屋都係呀

我都想要關羽肥

咁多關妹,我木差佢呀

覺得點
我最想要司馬同曹操，純粹有愛又有專武
點知小霸王

笑撚死

覺得個帳有d兩頭唔到岸

明明差30元寶就可以10抽, 搞礦搞左2粒鐘都未搞到番黎

要咁多水做咩

打主線？

呂布技起手慢cd長
冇肥好難升

李典同典偉係見有專武 升嚟玩下 點知升完好少用
曬左好多料 搞到而家力隊敏隊都未成形 升敏隊又冇專武

其實問勁唔勁真係冇人答到 宜家主線有6*爆技就爆機 PVP 又幾下就死 睇你自己就唔就手 邊有咩勁唔勁

其實爆左電話認證，仲有無計開新gmail?感謝

我覺得用呂布一定要夾隻暈人或者減人速

打礦
21萬戰成日比人打落黎

早妃 你入團個陣 自己退左舊ACC 去申 , 我見到就批

夠型

開左去吹水台都好, 少左班ON9, 清靜好多, 有心嘅亦會搵到

23萬次次得5

有無用

升6星做肥用

司馬無肥咪又係做倉長

咁重刷定繼續

張飛招3技咁on9既
企定定飮酒

其實有愛咪玩囉

司馬儲左6隻，602儲左7隻
孫策得1隻

明白

之前有隻爆lv爆技既602係到
而家咁彈隻孫策黎都唔知升唔升好

屌
我個軍團差1先夠200

水係咪可以做肥

等孫策up就用玉怒抽

已經分唔到真膠定假膠

今日屌左幾多個老母

BTW
我決定繼續玩番隻主AC
有無師兄平價接收我隻垃圾雙名將帳號 龜速小強+地盤佬飛哥
雖然目測呢度超過一半人都準備棄驚 照問下

至少20個

lihkg5你地班友咪再捐銀幣
係咪20金都冇

退左了
布仔AC已申請 ID:早妃

腳都軟

拎去餵狗

早妃傻撚左?

其實過關斬將有無武將死亡都有星 係咪bug黎？

係

唔關事 真係睇運氣 你23萬 我兩隻唔同屬6星咪又係幾下打落黎 純粹睇有冇人打 半夜訓之前就差不多次次都30

個個都驚左布仔

有冇人拎完原5科水抽人?機率係咪仲係咁仆街?

張郃6星滿技 602 5星滿技 典偉5星滿技
仲有孫策 關羽但未升過

應該留元寶 抽10連抽裝 定 角色

都岩既 無謂害呢度D巴打
搵下有無台仔收先

Ok ga

602得5星
應該食左孫策同關羽佢 再加多3隻602肥就可以上6星滿技

之前無追post, 有無巴打研究過邊隻將auto 清關最快？手動隻隻都快，我覺得602唔係真係咁特別。。。

布仔第四次十連
不求名將 只求俾多幾隻布仔肥料!

布仔 布仔

放假無聊係咁開ac抽下名將

隻隻差唔多，擺係到掛唔差在十幾廿秒

依個ac真係唔易玩
要布仔 冇布仔

滿技升6星 要幾多隻一樣肥先滿技 2隻都夠？

加8一隻自己計下啦

布仔進度

關羽打好友BOSS好正
如果有埋惇哥流血專武就重好

升哂五星就

點升得咁快

推推推

狗衝 d武將除左有用果d 其他都唔會留
我應該仲差3-4隻布仔肥先滿技 希望可以升快d 拎d元寶抽下

Near巴
LIHKG可唔可以留一個位
LIHK個團死下死下 團長成日唔on 打到全團最高功勛日日捐元寶但一次尾箱都無
決定跳槽
有位請通知聲

全火

睇下遲d抽唔抽到其他屬
會輕課 唔會再課788

有冇其他5級連登團有位 團長唔知做咩 然後幾日唔on又冇踢 明明40個 我都日日捐元寶 都係冇尾箱

其實團 既副團長 批/踢 到人

lihkg7 都成日無尾箱

屌
我都係lihkg7

屌你老母，一隻關羽都冇

日日捐元寶 已經
團長好似hea玩

屌 岩岩軍團5星卷中銀底劉備

畢業了，張飛0 肥 肥豬爆技 王元姬努力中

me銅底

你唔係中肥豬咩

chi sin

似係

請問仲有冇團有位？
我宜家喺四級團 貢獻全團最高
但係每日開到盡得兩個箱

LIHKG6團長真正長玩不棄驚 每日開4箱

不過無位

唔係金咪一樣用途

巴打課左幾多

課長

無火呂布唔算完整完美力隊
同學繼續努力

留上巴打識玩
識升皇叔

佢個10連係曬張飛 睇完就得架啦

仲有冇軍團招人

我成版廢老關羽肥呀 屌

我係關羽
許褚我有隻爆技6星銀底，但係倉仲有3隻料

22次10抽

咁睇來LIHKG8算唔錯, 起碼有尾箱開
有無巴打想入? 團有有3,4個打咁耐都仲係4X LV

800玉抽左7隻廢老肥

但我今日中既係王元雞

玉璧有咩用？

我都想要關羽
明明一堆肥料 加專武等佢

我有興趣

布仔需要大家幫忙
id: 早妃

有D高貢獻又無on兩日 都唔係幾忍心踢
已經特登等多半日

10玉抽一下3星以下
比你係渺茫既機會抽中3星肥

俾機會你講多次

巴打係咪團長 有無兩個位先

想問啲功勛
走左團係咪會無哂
細路第一次想走團
唔識野

係阿

有無軍團有位收留
長玩 捐金
只求四箱

有興趣入

有無興趣一齊搞個新團
可以開個團既TG group

我轉頭叫朋友搞搞先

near巴我申請左喇

我轉頭叫朋友搞搞

想入

連登已經開左十幾個團

搞新團可以
Tg就麻麻
開左tg 呢到就無人架啦

ID: 此暱稱已比使用
岩岩加左

Id:danielx

有2個ac 火呂布同木張飛
放出去有冇人要 我淨係入去抽野 冇玩關卡
今日用果張5星抽中既

$3000, pm

終於清左啲位買左個專武包,4-6星卷=5隻4星,專武反而有驚喜,有把5星

我出八千

屌 真心問點玩點升 成日通唔到關
關二哥就今日卷抽 應該大把人有

太多垃圾裝備撈專武。。

求收留

香香公主,我中左流血子宮環

屌你個嘴呀

fat fat

3001 ，pm

238+39幫到你

發達啦你

唔好爭飯食好喎ching

巴打仲有冇位

Btw多肥肥豬有冇市

我出八千竟然冇人理我!

自膠 覆錯

集氣

銅!

有無waiting list？

聽日12點返緊工

岩先淘寶睇完 $100人仔
入去抽野仲好玩過闖關

輕鬆抽大喬

由0開始升諸葛 定繼續撚超雲好

死都唔比金防我

要你當儲印花咁
合十先送一金

金防咁易有咩

60%機會係金

now抽武將有冇up

其實如果未有6* 過主線 點解唔繼續練升緊既先 反正名將冇肥 都係倉管

我開server到而家未有金

4/27 ~ 5/12 獲得果3隻機率加倍

抽中5星金曹操，fatfat

我屌

hi?

條撚樣打緊LOL未應機, 麻煩頭先留左ID既巴打等等
我盡快

好想要，一千蚊放唔放？

唔記左邊3隻臭貨 好耐冇見果個公告

2千啦, 邊至一千咁少

關公 王元雞 布仔

每次按親好友boss 入面都係咩都無

係咪唔好十連 有3400元寶

三千

聽講好似十連好d

暫時合法寶100%銀
合3銀3

呂布 關公 元雞

[member]唔好搞我

10抽 得送個隻係4*銅
唔課金啦屌

所以你中唔到子官環
D運去哂呢到

唔得架 從來元寶抽個心態 係要抽肥 目標係名將就通常fail

太過份 我決定擺啲金武出黎對抗下

依隻點睇

屌哂你地

中埋5星呂布

派大星滿技啦

人人都有隻啦

依家呂布狗也不屌

想問
金A武將食銀A武將 同 銀A武將食金A武將
兩個情況d技有無分別？

一樣

仲以為你冇

唔該

其實之前中左大喬好爽 有種居高臨下嘅感覺
宜家個個都有名將 即刻唔爽
我估我好快棄驚

法寶佢無

十 唔好十連抽啊

法寶玩咁耐合得2個6星

唔知幾時有甘寧

其他3樣都夠佢玩啦

大喬好似係超級稀有
今日都唔見有咩人中到

冇理由既 唔通錯左

因為今日個個係出唔到大喬

差大喬同香香就齊全女將啦

真係1個都無

又唔係名將 ,但平時又唔見到人中金 好神秘

隻孫尚香好無用

大喬好似係原四星 所以無得抽
今日得十隻可以抽
不過重點係宜家有大喬都無用啦 廢嘅

大喬係名將呀

老母?

賣5星金關羽

廢技wo

1千 , PM

值咩

發覺玉壁抽名將肥機率好似真係抽名將咁
黃忠除外

出黎隻揪

我抽左 4千玉 , ... 6隻黃忠左右 , 1張許豬 , 其他0
剩番3千

布仔中左602! 仲有隻六星袁紹

我1千+多pack 788

發覺玉壁出金邊三星仲易過出銅邊肥豬

讓比你

開左果個5星卷 中左金呂布 係咪可以屌打隻game了？

新手真心唔識

成班吹水怪

應該係

係味呀

玩大左

但已經無咩興趣[玩sosad]

我中咗佢個女都開心咗成日
你宜家中老豆

我加1千，多pack 788, 加多層樓

越黎越多火屬

$100

你隻布仔好多肥料喎

但升左六星都要食多幾隻先滿技

我想問周瑜勁唔勁... 我都有隻金色, 但未升

馬超本身用緊5星專武
中左隻3星專武LV4 技
換唔換好

可以升 唔錯的

原來仲有把呂布專武

但都想棄驚

啱技就上啦 上5* 好易姐

新手，仲未課金，點搞？

課金換專武技仲好過抽將

今日5星中金黃蓋，本來打算棄驚

黃蓋

黃忠
自隊一打

夏侯淵d技無得轉方向 成日射空氣
養唔養好？

點賣AC?

黃蓋招無雙一定係苦肉計

大家好 我係一個妄想雙名將起手既男人
原ac已半放棄
有無同路人

玩咗佢幾場
老老豆豆勁喺邊

巴打

論技能等級的重要性

廢架 賣左佢

減防技係咪好勁?
成日覺得有減防技過關斬將易好多

利伸: 無

夏侯淵PVP招4技幾好玩 但係亦都好難玩 要練下
PVE就唔洗諗 地形一唔係平地就好易打空氣

重玩用黃忠開始好唔好用?

有信心抽到肥嘛去囉

賣ac既話5*602同5*關銀屏同5*司馬懿值唔值錢😂

夠買首期

1名將通街都係,收埋佢啦

呂布配暈技專武 玩唔玩得過

張飛係咪算廢 巴哈對佢評價好低

佢衰在三技要飲酒

仆街我細妹合一次六星武同法寶就金咗,
我合六把武都係銀同銅, 兩件防具一件法寶又係銅

因為佢仲係處

黃忠肥算易抽

抽唔抽武將好

想要肥就抽

你話事 點抽法好

我好撚想抽肥呀 主!!!

想要抽就課

你個名

有一個主帳號20LV 一個副帳號
主帳玩到簡易8
有6星金劉備 5星金許褚 其他雜4星

副帳未打
抽到5星金關羽 其他雜4星

呢架開始玩副帳好唔好?
利申只係知關羽難抽唔知勁唔勁

(微課玩家)

唔課啦 課37838就算 呢家有3400係到 好想用左佢....

而家pvp係咪發動到專武同隊長技？
我記得一開頭好似無

發現出原5後吸引返好膊人返嚟玩 但走咗好膊舊玩家（呂布受害者）

有冇人發覺睇武將果時 禁箭咀睇下一個武將既時候 係女武將既話 對野會震一下 暫時貂禪震得最勁 之後就王元bb 602就震一下 董卓個肚腩都會震 小喬真係完美演繹唔震乳呢三個字 wow 左唔好屌我

認真 每日挖礦起碼300 10日就返黎 想抽就抽啦

刷完角，發覺開錯server係桃園。有無機可以轉番去赤壁？

劉備我覺得技能上做得名將，勁在有走位，有遠技，有減攻，速。重點係木

屌 正呀喂合左十件終於有一件係金喇！

佢老味 1600玉抽 司馬肥條鳩毛都抽唔中

圍內開始有人棄game

唉抽左3000玉都無一隻孫策肥

請問一下巴打們，司馬專武要洗乜屬性出黎先為止好用？

孤身走我路

你禁實個人物左右拉都得
王元姬最正

唔好咁話我老婆

頭先免費出左隻 表示我冇

我今日晏就咪示範左2000+55抽都唔中囉
點解你地仲咁樣做

IPAD老婆

技能型黎講算係咁 我都準備練

想問下玉壁靠咩方法拎多D??
之前二千幾用晒黎抽肥,依家幾返幾十

正常WO

Sorry巴打 平有平既好

又想我po圖

我屌。。。 我錯

屎忽運。。細ａｃ....
十連抽勁撚金。。。 嚇撚到我
我知無咩用,
純粹抽下..

屌自膠, up多次

依加唔知抽武定抽人好

你人齊唔齊先

條數又岩wo ok go

屌你老母 全部呂布關羽肥料

屌 10抽齊撚曬幾隊
不過平民隊

好撚多on9賣得一隻名將首抽AC

平民隊都有平民玩法,
但唔緊要
純粹過下手抽, 呢隻ac主要拎黎刷d好友boss出黎比主ac打

活動中得隻許豬 個個又呂布又關羽

第一次十連中六星 但點解係銀底
仲要係公廁呂布。我想要曹操

5星金卷中黃忠

我懷疑啲名將肥係要抽元寶先抽到

岩岩1600抽
1 曹操肥
5 廢老肥

屌你老味啲廢老多到爆技都似但我無廢老嘛仆街

小霸王是唔會棄驚的

想問下除左課金之外，有咩方法可以多啲錢

利申: 已科38蚊 28日

棄完驚見到有得抽翻黎過下癮

屌你係咪開錯台，APPS台搵極都搵唔到

5星金關羽點解咁貴

金曹操 定金司馬 首抽好 暫時刷得兩隻

新手一問 抽中左4星王元䋗 大橋 但屬性唔岩
係未冇得轉屬性？升星有冇幫助？只會用黎做肥料俾人食？

唔知升邊隻好 有冇人教教我

講左係

木星彩 水曹仁或者樂進 火孫堅都ok ga

嘩，屌頭先嗌撚咗出唻，抽到司馬懿

我都唔想再問候老母
請你爬下文 睇下第一頁都好

晨早流流都要問候人老母

我想抖下

快D推爆佢先 要開番去APP台

禮拜六都要咁早起身推Po

要番工呀
番SHIFT

新手想問呢隻勁唔勁??

唔勁
食左好幾隻
抽到呂布先放上黎啊

屌你琴晚玩左幾耐

冇呀 一點訓左覺

布仔雖然CD好撚長 但打人好大力
我仍然相信 玩PVP好快會收皮

技能LV差15先滿
即係要食多5隻3星布仔

好眼訓呀屌

係因為太癈?
利申新手

行緊番工

唉
因為依兩日有活動 每人都有一隻名將送
抽到係好正常

推

其實而家D 5星肥料卷都無咩用
升6星唔食同名武將之後升技升死人

一陣考試呀

後日到我考
半工讀好辛苦

五星肥料係俾你用黎升名將肥料
I mean就咁食

仲有兩個鐘呀大佬

有無人收

廿蚊!

一開服玩到而家 先中呢隻

心都淡 中完開心左一下

依家每人送一隻名將
啲帳號預左放唔到 除非你一個帳號有兩隻

Push

都係等岀新既5星名將先用張卷搏下
依家d名將變晒公廁咁都幾冇癮

佢好似SET死左中邊幾隻(?)
正如POST個TOPIC 冇名將又棄驚 有名將都棄驚

抽到名將都無肥 又唔想貨
玩番平民隊算

係咪姐係呂布都唔值架啦

依家有呂布既人隨時多過有602

咁用布仔定王元雞好 兩隻唔同ac

咁巴打誤會我意思啦，我po原因係我想要司馬懿好耐，我都知有咧個活動

想玩HARDCORE就用布仔
我玩緊

恭喜 快點課金抽肥

咁用布仔啦 之前根本唔會得到

有冇機會可以操齊

我玩咗好耐架啦 個ac都升爆咗 一開始已經課咗成長

咁司馬滿技未?

之前咩屬嘅司馬懿都冇中過 冇得食 宜家快快升到6星60lv先

傻左咩 冇司馬肥就唔好升6星住啦
升左6星仲難升技

要好似我咁升

一直都冇隻勁嘅水 得隻張郃 未抽前想升爆張郃算 宜家我靜係想升隻最勁嘅水出唻

我知 但係極難中囉司馬懿

好想要埋諸葛亮

你試下抽晒D玉佢
我抽左成千玉都冇一隻布仔

之前用咗一獲啦 宜家得百幾塊玉咋

屌你老母，琴晚特登10抽就冇，岩岩免費抽就有

你要諗住抽其他肥先會中 我就係差隻藍色技英就齊技能隊

但你60lv 冇升過技都唔會勁

我係apps台搵左成朝 都唔見（每朝都會報到）
然後係熱門終於搵到 個post係屌聲載道底下推得勁快

岩岩課左38。
諗緊用黎抽裝定抽肥好。

琴晚係app 台refresh左15分鐘都搵唔到

咧層我都知 但係真係好難中 成日都比張郃，董卓，陳宮我 咧幾條友啲我爆曬 真係....

儲左好多關羽黃忠肥料
偏偏5星卷就唔出
好鬼讀心

岩岩十抽又冇布仔

努力推緊

好快會搵得番

下次個topic不如叫讀心營運算啦

OK

幫你推
今朝仲心諗尼馬巴冇開post

28日張券出隻我最憎嘅
棄驚

依排個POST都係我開 冇留意開左去吹水台

有冇公會可以入

十個ac 8隻中呂布

慘了

正

個post要搜尋先搵到 不如快D開過個

曹仁噤高守點打

幫手推爆佢

香香大大力一推

兩隻布仔

我要2哥

抽到好多4星隻郭嘉

課金吧!少年!

Morning

呢個星期抽中金關羽同金司馬

每日自然回體打30場
差唔多一星期一把5星弓都冇

磨練下你

課左3舊啦 ，其他唔抵課

屌兩次10連都無司馬肥

早妃巴做咩係咁推

個POST錯左區 D人搵唔到
嗱嗱聲推爆佢

使唔使開住38先

太史慈世界第一
利申變左倉管

推到咁上下我就開
依家仲早

主線送既4星卷中布仔 差一隻滿技

郭嘉勁唔勁，打左好多場3-10都唔出

推得好撚快

快推

藥力漸過先知道 我每日捱一刀

放下丁圖先

咁我寧願改名

push

凌遲或者施暴 不比愛情恐怖

唔怕生壞命
最怕改錯名

想要專武

上場型好多

差唔多30件專武得2件有果條友
讀心神驚

唔知有冇人提議過可以改名或轉MAIL

主線幾時出無雙呀 好撚悶呀

邊幾隻名將最無撚用?

之前fb有人提議過 雙兒都話會pass俾公司 但最後不了了知

最好手動3隻6星先過到
隨機獎品
高機率4星將/5星裝

係名將滿技都有用架啦
呂布除外

我就係玩到悶 所以向難度挑戰 玩布仔

仲唔去fb提議下

唉屌
我知點解我刷極都唔出5星弓
我叫 刷唔到呀

原來係你 lihkg公會見到你

btw，我game名都唔係連登名
唔好咁啦，5星弓快出

笑一心

但你game名仲衰過你個連登名

sor 睇錯 自

你又知

，順便幫推post

冇呀 睇錯comment

快d俾多隻布仔我 咁就可以滿技

明明前面刷個啲首抽都好俾心機改名
刷到呢個刷到冇乜癮
所以亂改 點知出隻602金
快啲出改名啦 3000金都俾

所以依家咪送隻名將俾你 等你玩番d靚名首抽
我依家個布仔ac都係用緊我個連登名

希望我放飯前可以推爆個post

岩岩十抽裝重點

利伸無c馬

同場加映

點解第1條屬無得洗
你地係咪咁
要打磨之泉先洗到色。

隔離咪寫住話洗唔到

想轉軍團
有冇D開倒4箱既5LV軍團

原來用陳宮推彗星超爽

幫推

原來lihkg8 係清泉黎，得佢仲屹立不倒
好彩入左

係咪可以日日4箱?

係，不過暫時爆人

做咩急住推爆

都話post錯區

傲勝無雙，日日4箱，留名

新post

刷左兩個帳唔知玩邊個好
1. 5星 呂布 + 3星 關平
2. 5星 關羽 + 4星 蔡文姬
蔡文姬勁唔勁

2
1係玩hardmode